Integrantes de equipo para esta practica:
Alexis Hernandez Castro (https://gitlab.com/alex.hdz.c)
Jaime Alberto Martinez Lopez (https://gitlab.com/James-Pleyades)
Jesus Martin Ortega Martinez (https://gitlab.com/madara125)
tuvimos problemas con las cuentas de aws, no nos dejaron ni si quiera crear dominios con Route 53, de hecho solo adjunto las capturas de pantalla para que no quede como que no quisimos hacer la practica o algo por el estilo (de hecho si queria para luego poder hacer experimentos con la estructura generada), ya me intente poner en contacto con soporte, pero ni eso puedo hacer, y la fecha de entrega de la practica paso hace mucho, asi que subo este "avance" con la esperanza de que pueda tener mas tiempo para entregar la practica, aunque se califique sobre 8 o 6, el chiste es no tener un 0 en ella

![1](images/1.png)
![2](images/2.png)
![3](images/3.png)
